WHO 譚德塞指中国疫情局勢逆轉病毒正退卻

世衞總幹事譚德塞稱，中國近期新冠肺炎病例個案下降趨勢明顯，疫情局勢實現逆轉，病毒正在退卻。另一方面，意大利當局公布，新增168人死亡，累計631人；新增確診977宗，累計10149人。

痰得塞

然後可以爭取正名: 意大利肺炎

中國埃賽俄比亞肺炎